哇，呢套漫畫真恐怖

哇，呢套漫畫畫工咁恐怖，抵佢上架。（到底邊位巴打咁衰 ）

恐怖類